s20u vs note20u

好難簡啊 有沒人比下意見我
剛好儲夠錢換部s20u 點知依家出部note20u
以前用過note系列 沒用過s系列 唔知會唔會唔一樣？
最衰note20u個自拍鏡差過s20u..因為我成日同我d貓影相+合照
巴絲們推邊部多d？？？

另外想問etopiaglobal呢個網頁 點解d機平咁多？會有咩分別呢？求解答
因為諗住係呢個網買

*我係個科技白痴 一d常識都沒 勿插*

同動物影相方面，可以考慮下Sony機。

s20u 自動對焦好撚慢，影貓真係唔好揀（特別係拍片）

我之前有係呢度問過巴打們 因為我真係太科技白痴 sony相機功能對我黎講唔識用

我見到有人話咩更新左改善左d 所以想問一下咁多位
簡部手機都焦慮 最後都係忍唔住索性上黎問大家

S20U仲差過S20+
買Note 20U啦

買S20+反而唔會有問題

利申用緊s20u，所謂改善只係好過無

慣咗三叔可以雙開whatsapp同fb，如果sony都得就轉玩吓

應該揀s20+ vs n20u
有錢就買n20u

s20+唔考慮了 我只諗s20u/note20u 因為集左好多人意見都係叫我二選一

噢....咁影貓好有難度.....

屌你老母

聽說sony機個相機功能唔識用既人就唔好買 所以我打消左個念頭了因為我真係脫節左好耐

我諗住係我個po寫果個網頁買 因為佢d s20u都平好多 遲dd n20u都應該平好多
只係我唔知呢個網既貨有咩分別

咩事呢

絲打？

我？係啊

買電話都要比人屌老母 , 好慘

我都唔知咩事

用緊s20 ultra，想trade左佢換note 20 ultra，個對焦唔快都算，微距垃撚圾到爆

其實樓上都好客觀s20u係對唔撚到焦 咁你仲考慮嘜撚野呢

電話有新買新 , 以前黎講，性能係note勁過S , 同埋如果真係想玩影相sony一定比較好

啊...睇黎s20u影相方面既問題都幾多 又沒改善到..
我糾結係因為n20u既前鏡頭比s20u差
所以至簡唔到

糾結個前鏡頭啊 我唔知實質其實差得多唔多..
而且我係samsung fb見到留言有人話s20u更新左改善左對焦問題 所以我至上黎問
咁依家有幾位都話沒改善的話 我諗我偏向買note20u多d了

如果性能係note勁過s 咁我直接簡note了多謝妳既解答啊！

有錢就note20 ultra, 冇錢就s20+
此po已完

s20+啦 ultra個相機真心唔得

note 20u微距一樣垃圾

水貨

Sony出咗本小冊子教人用1ii嘅影相功能

等我出去玩下先 佢個laser sensor只係focus快?

影動態相sony
靜態相both
傻瓜auto好似samsung好啲

樓主應該係靚女黎，仲會講科技白痴

N20U

咪諗 S20U

二者揀一定 Note20U

S20U 影相，你影遠係好OK，一近就PK。

唔考慮S20+嘅原因係咩

focus係快 但影出嚟啲細節仲差過我部s10

我咁睇，兩部機性能差唔多（可能新部note影相會好少少）如果兩部機差唔多錢，你就買部啲電可以用耐啲果部。
S20u有5000電，note20u 4千幾電。

其實sony set auto 好用過手動
買note20 ultra, 有新買新

都唔明點解一定要ultra
如果唔係用一億像素mode 影出嚟個效果差過1200萬嘅s10 note 10 s20
但用一億像素mode個hdr又會弱咗 張相又勁大

真係失落的一年，咁睇三叔出年部s21想唔加粒微距鏡都唔得

唔係個個android機都可以雙開app咩

S20+ 對焦快門無問題？

我成日要影小朋友
都有呢種要求

s20+ dualpixel 對焦冇問題

咁入s20+ 或者 s20 is 好選擇
Ultra 太重太巨型

n20u鏡頭設計
又冇3.5mm

用返s10+好過

note20u未知影近野有冇問題
鐘意影相就sony吧

千其唔好揀s20u

買部相機 完

S20+

樓主入三星集中post見到咁多巴打拎S20U trade note20U已經唔洗問啦

Note 20U 真係咁吸引？

掉返轉諗會唔會係S20U有缺點？
又唔見S20+個啲會咁換

專業模式要開獨立app, 呢種做法sony用左好多年，感覺好差
我不如自己裝app

點解s20+唔考慮？佢都係旗艦機

因為買S20U嗰班多數都係特別有米同埋無時無刻都要擁有最勁嗰部
而買S20+只係想有部可以用幾年都OK嘅機

貓: 我想用 iphone 12 pro max 自拍

科技嘢有新買新

samsung垃撚圾咪撚買
老母用咗半年個mon收皮啱啱拎咗去整

我唔係好接受到n20個鏡頭好撚厚

點解你老母咁撚垃圾

即是到最後結論係咪唔買s20u？
但又話n20u唔太好 究竟係有新買新好 還是點？

不如咁啦note20u就出喇，你到時出咗落街鋪玩吓，即場試埋S20u，做個職場比較下，體驗下兩部機，咪知道自己鍾意邊部囉，好過係到齋talk

要影貓,仲要話好多人建議S20U VS NOTE20U
設計問題部S20U對焦係慢DD嫁啵

我睇左喇 除左外型 我唔太睇得出有咩分別 我真係太科技白痴了...
而且個屯門百x匯個sales仲呃9我 話note20u前鏡頭比s20u好 因為佢地擺出黎果d資料只有寫主鏡頭幾多 沒寫前鏡幾多
我重覆問左兩次 話前鏡好似話s20u好d喎 佢死拗話note20u好d
我發覺依家係呢d舖睇機既話 好易比人呃.....

佢地話旗艦機好d 話有筆直就買u版本 我有講我影貓多
之前呢度有個po真係有人咁同我講

點解唔試埋S20+

因為個mon仲細d我平日係屋企多 睇片靠電話嫁咋

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問荒野大嫖客2(狗隻#240250)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

佢係賤賊嚟，周圍亂吠

佢真係痴嫁 入黎沒啦啦diu老母！條友可能hi冰hi大左

老鳳認同

如果老鳳唔係得閒scan五毛狗都唔知佢亂吠緊